其實有無得投訴監警會？

怒我無知
班高層成日話投訴警察可以搵監警會。
咁如果想投訴監警會，咁可以搵邊個
1823投訴都唔一定係指明一個人先成案啦。

求長知識

會唔會叫你搵返狗

搵警察投訴科

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊

點解仲有人可以問啲咁on9嘅問題
已經唔係無知嘅問題
係有冇腦嘅問題

可以去警察投訴科投訴

呢啲問題你去on9協會問啦